[獨(毒)遊] 講下你自己一個旅行去左邊

早幾年畢業未諗到想做咩 趁pt賺左少少錢去左台灣玩幾日 淨係同屋企人講幾日唔返黎訓
真係好撚爽 幾點起身就幾點起身去邊就去邊 玩夠番歸訓下再出黎
夜晚冇車出去就踩單車
本身6月book左機票去日本自己一個池袋掃毒撚野 多撚謝支那肺炎

獨遊歐洲兩次
可以去叫雞

日本
荷蘭
瑞士
英國

呢個我都想
之前都度緊去瑞典wh

四年前 獨遊歐洲廿六日萬六全包

畢業去尼泊爾

萬六去做鴨呀

越南

貼錢做鴨

獨遊京阪神奈
唔駛理其他人興趣、腳力周圍走係幾正嘅

可惜當時太慳錢，食親嘅餐廳有一半都伏伏地

獨遊左三次日本
一次愛爾蘭同英國

諗返起好想去旅行呀

日本x N
英國
新加坡
馬來西亞
台灣

日本
俄羅斯
奧地利
德國
英國
捷克
匈牙

好懷念果種自由自在既感覺

東莞
深圳
惠州
珠海

去咗莫斯科,全程除咗食飯落單之外冇人理我同我講嘢.

京阪
廣島
英國 (後 join fd)

台灣獨遊單車環島，周圍同陌生人傾下計，感受下唔同人嘅生活同故事。

諗返都覺得開心同滿足

高雄同台北
第一次搭嗰啲客運覺得好新奇
張凳好似飛機啲商務艙咁
一個人想去邊就去邊想留幾耐就幾耐
都真係幾爽

Exchange果陣獨遊左大半個歐洲
除左夜晚冇伴一齊體驗夜生活之外其他都好perfect池

日本 好多次
英國
美國 DC

次次都係一個去

最正都係貝加爾湖 -30度又多狗撚

d風景好似 GOT d場景咁

冇fd陪先會自己去旅行

日本韓國
都係呢啲輕鬆嘢

第一次台北，後尾有join fd玩兩日
第二次去台中
同年去名古屋同首爾

之後挑戰獨遊荷蘭比利時
本身有人一齊去，但因為我請唔到假改遲左自己去
又幾安全幾舒服

跟住都係台、日、韓咁去
最唔洗用腦，食下野搵地方去下
通常去一星期左右

濟州 (仲要生日去)
長崎
中歐

埃塞俄比亞

去完之後諗，係非洲出生會唔會開心啲

秘魯 玻利維亞 智利
今年2月先自己一個去完返黎

去過台北同日本
兩次都係第一兩日好正，之後幾日悶到想死

試過獨遊日本, 日本, 日本,
黎緊plan緊獨遊日本

去左東歐

東京
京都
博多
廣島

淨係獨遊過日本台灣
不過下年去左祖國之後，大把機會去歐遊

開下遊記post plz

馬其頓，塞爾維亞，土耳其兩個月全程自言自語好爽

去德國捷克波蘭波羅的三國俄羅斯
住hostel 二百幾一晚 除左德國 食野都唔洗睇價錢
（最緊要係 我張機票三千都唔洗）

落pub 溝囡都仲得 做鴨

第一次獨遊去咗土耳其, 覺得唔駛就其他人想去邊就去邊好爽!
之後有愛沙尼亞, 立匋宛, 波蘭, 捷克, 古巴, 墨西哥同摩洛哥!
以前份工請假次次去到好炆先肯批大假, 根本好難就埋朋友一齊去, 所以自己去方便啲

一個人去杜拜，夜晚係酒店酒吧比個中東佬問有無興趣做佢3老婆

grad trip 一個人去左日本一個月

波羅的海三國
伊朗
其實唔係好頂到獨遊個種孤單

紐約

澳洲skydive
日本 京阪神
原本七月book晒機票酒店去歐洲獨遊一個月 順便睇埋演唱會 屌那西個武漢肺炎最後機票酒店錢全部冇得退

東歐
墾丁
西澳

祖國英國

板門店

瑞典 原本兩個去，但另一個最尾護照問題去唔到就自己去咗。 一個人去係幾free，但第三日開始悶到同自己講野。

我反而幾鍾意同自己講野
唔係講自言自語果種
係諗下自己諗乜、內心感受
好舒服

台北/曼谷/芭提雅/清邁/峴港/雲南